想知囤積物資捐比醫護得唔得，自己醫護自己救

好怕比人掃哂佢地冇得用
有冇得佢比自己有個黃醫護倉自己有穩定物資
依家未有 n95 ppe同眼罩搶購潮
普通人冇用，可以揀唔出街
大家集資幫佢地
由可靠既人去做 eg黃店，議員，工會
大家捐$或者物資